海富廁所好多人

多人到女廁排到打哂蛇餅
但上星期同今個星期入到去
個廁格都係超乾淨
港女

香港人真心高質
推